3 sales請入

我合約期去到2020年頭先完，但依家想upgrade做仼用唔限速plan，有無辦法做到？

我係用緊3，唔係新客戶，想upgrade plan
有無真sales可以做到？